蕭生愈黎愈風騷

蕭生新片

睇蕭生笑，
自己都笑埋一份

蕭生件ps4衫係咪自己

佢d衣著越黎越後生

台妹幫佢變後生

大波驊

燒生做左咁多年撈左咁耐先發現youtube得到更多關注更多人聽做埋點擊成億臨老終於搵到最成功既事緊係風so

蕭生癲撚左

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

佢真係笑得好pk
睇佢笑又跟住笑

去到台灣係唔同
點解件衫PS4

佢有時扮女人聲笑到仆街

佢係香港已經著
佢講過唔係幾理著乜衫, 通常蕭太安排有乜著乜

即刻後生20年

7張仲理潮唔潮咩

窮撚就話充大頭鬼

佢都算中產啦 以連登標準計

成身apple野

佢patron 每個月應該揾幾多

你應該好細個

唐伯虎 逃學威龍 鹿鼎記

果陣已經好自大啦

百萬富翁又勁到

而家睇番笑到仆街

扮周庭果段 全家都聽到笑

佢識戴帽嫁

蕭仔

佢成日笑佢老婆上網買垃圾野

好拿好笑

要補貼番時代

時代咁賣法新聞都話蝕

半賣半送都唔知點賺到

蕭生幾時開補習社

佢個女英文應該幾勁

一個國際學校 一個英國讀書

輕鬆5星星掛

佢自己教埋歷史

佢最近都少係尾段賣人民超市廣告，係咪半放棄。
除左時代，紅米都好抵食

ps4

真黃都自己識去啦

蕭生以前好易嬲

蕭仔好正

之前覺得佢講嘢成日無端端大笑好撚煩，，但而家會跟住佢笑

最近成日曲線玩膠
支持今上

同佢玩過monhun，一般勁，始終年紀大

係！呢位網友！

Yo what’s up man！ 我係蕭仔啊

X2

蕭生其實好可愛

邊段

呢條片笑到我標眼水

呢條堅好笑

少數關於 老蕭 會令我笑既片

【少理老蕭】終極版
110,992 views

佢呢期係幾撚搞笑

燒山著到咁yeah

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

1:00開始

MC Siu

見到佢d片個thumbrail就有聲

屌喇星.

係各位網友

燒山最近D片好風趣

22:10 好撚gay

老燒由讀書開始已經係風雲人物

笑聲不斷！

越黎越玩得

蕭生好撚風趣幽默，袁爸就好慈祥重情，兩個都咁鐘意睇

香港四大才子啊
小學威到70歲

由頭笑到落尾

屌喇星

以前好撚好火 同大劉一樣

D片愈黎愈好笑

有無link

最近d内容根本唔好睇

好可愛

其實有d似以前吳君如係商台做嘩嘩嘩打到黎咁

笑撚死

Hey man!

條片好撚好笑
燒山好亢奮

笑到癲左

聽佢教溝女個幾條片先正
抵死到

態度

係 各位網友
好嗎 多謝大家

笑到仆街

終於走啱條明路，而且仲升咗做「神級」

講中美對弈好好睇喎
除左日日報疫情數字有d悶

yo man 我係蕭仔呀

依集佢戴哂帽，勁on9

自從改咗個名做 Burn Hill

經典

所以你話 平台 幾緊要

中共就係唔準 對手/其他人 有平台.

佢都算中產啦 以連登標準計

蕭NN
屌你老味

留名笑

留名睇

尋日果段佢已經膠到痴線，今日又黎料

邊四大 ?

仲有patreon subscribe數全球排第5

係 各位網友

留名

比起先前燒搖遊, 而家既燒山風趣貼地左

蕭山、金庸、倪匡、蔡瀾

咁撚癲?

驚佢燈到台灣打仗

浸：「維尼，我要進來了」

型，果然夠薑，已經叫美國制裁佢，班垃圾愛國愛港死晒去邊

唐伯虎 逃學威龍
做咩角色？

Thanksssssss

1:00 開始

監製囉 時代日日掛佢d海報打飛機嫁啦

仲有咩跛豪 省港旗兵

佢係編劇呀

蕭生欠人幾億元
狂出片搵錢填氹

食咗過期春藥？

首先你要好似蕭生咁識咁多野先有話題嫁
冇話題講條鐵咩

監製

勁過d電子雞

5分43秒

又要重溫

覺 而家睇佢啲片好好笑

1:10 笑到pk

柒左唔好推

佢每次講波驊都特別high

簫生： 美國：唉呀，你捉左我個baby黎智英呀，好心疼好心疼

呢part真係笑左

Burn hill

梗係風騷啦有事即刻走路去台灣

呢兩日笑撚死

2:00 開始

笑死

好好J

燒山係勁
但係四大才子無燒山份呀
金庸、倪匡、蔡瀾啱
但仲有一個係黃霑
呢四條友本身互相認識

絕對唔係貶低燒山 燒山學識未必差過呢四位
只不過燒山真係唔係其中之一
四大才子只係稱號一個

其實我知，黃霑死左燒山補上

金庸夠死咗啦

佢去咗台灣成個人輕鬆曬咁
之前覺得佢好燈恥笑佢，但睇下睇下又鍾意咗佢

睇佢講李澤楷個笑話笑撚死

陶傑上

燒山係今上老粉

新北市

佢最近愈來愈搞笑六年左右開始睇佢，唔知六年前嘅佢點依加嘅自己

【回顧】總加速師呢排嘅加速真係好撚快

牙蕭呢期啲片好笑到仆街，對方太多笑料

佢今年似乎係做網台最紅嘅一年
好多人日日睇佢YouTube channel
佢又似乎適應走佬後生活

喺香港 老燒就算唔係第一個搞internet 生意 都肯定係頭嗰批

更早年做生意 好早就well off 咗

又做過電影篇劇 港漫龍虎門醉拳都篇過劇

做電視篇劇又一早出咗名 係香港第一批電視劇創作人

嘩，連仔，乜呢個廣告咁嘅？毒 link 廣告？

我以為睇緊bob叔。勁多粗口

咁咪正囉，阿蕭講粗口不嬲正

想要佢psn

做咩無啦啦嗌

16:35 先好笑

腦蕭評國際局勢真係好垃圾

咁多條channel最鍾意睇佢，佢好盞鬼好搞笑

Siu仔大把錢, 起碼都幾十億身家, 去到台灣更加衣食無憂, 屋又一定大到無倫, 食好住好, 天空海闊, 比我都開心啦

有集講陳云三個狀態先好笑。有食藥，無食藥，同食錯藥

蕭仔

之前d人唔信twitter佢玩緊先好笑

咁私人既野點會唔係佢玩緊

佢咁醒個密碼點會比人知

代玩既野一陣條友玩野講錯野 蕭生咪要上身

以前佢都會落鋪頭9up啦

玩twitter有幾奇

33分25秒

我每集都有聽

連登唯一真蕭粉

燒生自從去左台灣講野開始好瀟灑
無係香港個陣講得咁悲觀咁愁
即使立國安法佢都好傷心無得返黎
但佢同上年講野心態上係豁達左

勁撚到
人肉google

完全去盡

全盛時期

而家成日出片都好搞笑

我晚晚煲YouTube 同埋燒山啲片已經好唔得閑

cctvb去死喇

好中

早排仲留言自稱burn hill
不得了

Yo, what's up man

但健康碼真係陳雲講起先

好入戲
有一下收唔切用咗女人聲扮男人 之後扮返男人聲
笑咗

打煌黑龍嗰陣遇過一個叫蕭若元嘅人 然後有人問佢今次過唔過到 佢話過到 之後佢就貓兩次 保險金都救唔到佢 真係畀佢燈撚死

屌～你個冚家鏟林鄭

Google派廣告連仔應該管唔到

A